匯豐開分行比狗做狗竇

我屌你老母啦

撚

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

信 不過圖？

廢除功能組別 2020雙普選

G持匯豐銀行
前線大部份都係黃
拉

講個笑話

匯豐多黃

高層藍
你低層黃到發金都冇用

究竟連登仔幾時先搞得掂呢個邏輯問題

垃圾銀行

差佬都係黃
係高層藍

一早講左匯豐奶共

TG已出，港島人即散
十八區匯豐見

圖?

圖又無片又無
講條蕉咩

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！

白痴仔，blocked

佢on9 logic咪覆番佢囉

無圖講咩都得

抵佢俾人搞門口對獅子

片都有
圖你老母

依度重狗就轉場吧，唔係和理非個啲......

哈哈哈哈哈

同果班對準政權撚一樣 要搞就搞 777 唔好搞POPO一樣
但冇左POPO 777 走佬都唔掂

冇圖你話你屋企係警察訓練基地都得㗎喇

班狗衝出黎果陣 記得唔好走
影埋相做證據先

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

btw 邊間傳媒拍到片

前線咁多黃
罷工一定好有power
請問罷到hsbc開唔到門未?
班友真係白痴
唔係扮

(正視聽)係爆左入去,但邊個起頭真係唔撚知啦,咁撚多蒙面揸鎗

自動櫃員機個位係人都入得去架啦

仲衰撚中銀

唔知你點判斷匯豐係主動開比佢

睇落似係atm個位

有無片證明爆入去

所以拉

重有一個邏輯問題

HSBC 扲住 恒生 6X%
美心廢老 一年先得130萬
班人叫人搞美心唔好搞恒生

明顯想引人FOCUS匯豐唔打中資啦

佢便衣要入去有幾難

拉

出現場啦屌你老母,洗唔洗畫出腸呀

好野喎, 尼埋係個度, 真係諗唔到

拉翻先

便衣入遊行隊伍有幾難 ?
咁又捉鬼? 屌你老母

有班人話唔好裝修匯豐架
人地都係跟規矩做野啊嘛

hsbc

有冇圖/source

但係罷工唔撚易呀嘛
咪就係要佢間行爛到開唔到門囉
你班細嘅罷工班屎忽鬼冇損失嫁，咪炒鳩晒你請過班藍屍/聽話撚返嚟囉

冇source之前
請善用不推文回覆

都話匯豐奶共架啦

推
成個ＰＯＳＴ話係就係

quote]

仲有外資
連登仔覺得外資就一定係幫我地
點都唔可以裝修

拉
櫃員機係人都入得啦

拉 假消息

睇定d
有機會係入咗去再出番嚟

quote]

唔好扮理性啦

請善用不推文回覆

做唔到一呼百應咪代表前線唔係咁多黃囉
如果真係咁多黃一早罷左啦

山崎麵包

又扮睇唔到。

點解出左黎仲咁得閒係咁Quote圖既
五毛死全家

守到一間匯豐，其他匯豐就要爆了

直覺都知你地立論不清

匯豐真係請左好多打手幫佢洗白

有晒圖都可以話自己無辜

quote]

有圖有真相。

任你請幾多打手都無用

]

我匯豐打手
我係專對付分化撚
請善用不推文回覆

嗰個位係人都可以入去 五毛係咁叫人搞匯豐想點

下次係出面敲下塊板都比狗捉

咁你用不推文回覆
幫手拉ok?

因為個個搞匯豐就無人搞中資囉

]

有圖有真相

Atm個位係人都入到去㗎喎

匯豐出幾多錢畀你幫手洗白呀？

完全證明啲分化撚係冇撚出過去行
呢間分行得ATM機 從來都冇落過閘

其實8月5真係有d分行差d開唔到架...不過要維持最低限度服務真係唔難...

都係嗰個問題
唔係個個受得起罷工嘅成本

黨鐵嗰班黃嘅前線10月做咗個幾好嘅示範
你拆站咪拆，我走入控制室打機，我又有糧出，公司又蝕大錢，最後傷嘅係藍高層份花紅

另一個POST民陣同岑子杰又出咗錢比我？

思覺脫出名五毛

咁點解你唔用不推文

不反對通知書已批

假消息 拉

大量匯豐打手進場，幫奶共紅企洗白！

其實銀行唔理咩背景
一定係藍
銀行邊會想社會動盪?

真係裝修得無錯

我民陣打手嚟架

有遊行經過都會見到其實嗰個位係atm
唔好放假消息誤導

推上國際
Solomon 之前話想制裁hsbc

呢個又唔同喎
柒婆同曱甴而家係命共同體嚟，兩者冇咗是但一邊都唔得

但係私營公司上下層唔係，我哋要嘅應該係等黃嘅前線繼續食到公司嘅錢，但係公司就因為藍高層嘅決策而有嚴重損失，而令藍高層嘅錢、權都有危險

拉啦屌 atm果到係人都入得架啦

你搞死柒婆 佢咪換過第2件柒頭 做特首 你有閪票咩
但係冇左POPO 你換得邊件柒頭做特首 都冇撚用
因為冇左POPO 成個政權會冇左 無政府狀態呀

坐咗幾耐？

見到有開門都覺得怪怪地 正常銀行點都閂曬門掛 所以我覺得匯豐實知情

國泰啲黃前線炒曬未

靜靜雞，天氣乾燥，HSBC

HSBC櫃員機頂成個天花版CCTVssssss

推
親眼見住

呢排風向不停吹落hsbc ，睇來中豬唔甘心，要搵多間陪佢

which ones?

以後中銀同HSBC 可同等待遇

正式申請裝修

嗰間次撚次都冇閂架
你有冇出過去遊行架

爆入去㗎on9

Fake

你未遊過行似乎

匯豐都要開花？

低層黃？黃喺篤尿度？
比個高層屌兩句就驚頭驚尾不如死撚咗佢算啦

仲要今次係由atm個位出

p8sh

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

Atm 位嚟，可唔可以唔好咁痴線，做人公道d 啦

推